足球心水

話說之前開左個po 可能p仔冇人推唔到
想分享下自己心水 岩岩分享左3場 全中
但個po冇人得自己 開多最後一次

頭先3場
1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽

黎緊8點有場心水

都係冇人

幫你推下啦

Lm

好

講你就講啦

咁心急做乜 輸好多?

睇埋尾盤就出

輸?等完場入黎jer你呀p牌仔

仲有呢d人

出未

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤

同路先上

你喜啦

我仲有買大小波

自己睇補飛

我都係講自己心水姐
但係成日俾人jer住都冇咩癮
出10場睇下有冇8成算

支持出水，老婆扣曬我零用錢。

支持

即場3.5s 小注

e巴

海登個場 28射門得2球 俾多粒黎得唔得

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽

有冇師兄夠膽跟

暫 賀芬咸盤

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5s

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5s
7. 拜仁4.5/5s 小注

一打就入 好在未買

應該冇人跟到 取消

人呢

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7. 拜仁4.5/5s 小注 (一出就入 冇買)
8.奧蘭多城主w

跟

係咁開po想賣料？

最後一場重心

樓主等你呀

?

你地再早d回覆就好啦

重心就係俄超個場

sor我比較早瞓

我就係估唔到仲有人會睇 所以冇打上黎

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7. 拜仁4.5/5s 小注 (一出就入 冇買)
8.奧蘭多城主w ☠
9.

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7. 拜仁4.5/5s 小注 (一出就入 冇買)
8.奧蘭多城主w ☠
9.波特蘭主勝

有信心既話可以買盤

完 總結2月

500 本上 4100

重心

fc悉尼2.5大

仲有5分鐘

入左半注 等即場高水再入

驚輸既可以等入2/2.5b

收

夜d有冇？

有冇跟到

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7.奧蘭多城主w ☠
8.重心烏法2/2.5s 👍🏽
9.波特蘭主勝☠
10.重心悉尼fc2.5b 👍🏽

跟左

仲有冇

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7.奧蘭多城主w ☠
8.重心烏法2/2.5s 👍🏽
9.波特蘭主勝☠
10.重心悉尼fc2.5b 👍🏽
11.祖亞雷斯2.5b

小注

小注正解 炸炸炸 炸撚左2球

出左場假波 有跟就sor

紅左仲入2球

再戰

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7.奧蘭多城主w ☠
8.重心烏法2/2.5s 👍🏽
9.波特蘭主勝☠
10.重心悉尼fc2.5b 👍🏽
11.祖亞雷斯2.5b☠
12.科布雷素客盤

買完瞓

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7.奧蘭多城主w ☠
8.重心烏法2/2.5s 👍🏽
9.波特蘭主勝☠
10.重心悉尼fc2.5b 👍🏽
11.祖亞雷斯2.5b☠
12.科布雷素客盤
13.聖保羅即場2.5s

心急左 應該等3.5s 大注落去

1.找卡數盤👍🏽
2.墨勝盤👍🏽
3.墨勝3.5s👍🏽
4.伊巴盤👍🏽
5.E巴即場3.5s👍🏽
6.試下拉素即場4/4.5👍🏽
7.奧蘭多城主w ☠
8.重心烏法2/2.5s 👍🏽
9.波特蘭主勝☠
10.重心悉尼fc2.5b 👍🏽
11.祖亞雷斯2.5b☠
12.科布雷素客盤👍🏽
13.聖保羅即場2.5s☠ 即場補左3.5s 大注

開新list

1.利馬聯2.5s